連口罩都唔敢日日帶既人諗下對唔對得住呢班手足

你班仆街懦夫港豬我屌哂你地老母呀

今日由落樓到返到公司，加埋都見唔到有10個口罩呀
仆街啦

推到全民口罩

唔勇武都有好多野可以做架
帶口罩呀仆街

推

你班廢柴港豬